【醫學JJ入】肺穿窿有咩症狀

如題
皆因之前有條撚屌話佢咳左好耐後面睇醫生話肺穿窿 所以我就諗肺穿窿會引至咳嘅咩？

會

死